個人意志‼️到底有冇一首日文歌尾機得過Greeeen既キセキ‼️

ゆいゆいがいるから‼️生きていけるから ‼️

第一次比正評‼️比牙醫們 真心駁唔到 尾機到爆

我中哂

收到風Special stage 好多人二抽全落 ‼️
好彩一抽抽左‼️

牙駒既你個名叫希望呢

君の名は希望＝坂道第一歌‼️
キセキ＝日本第一歌‼️

水玉模樣

記得你以前有份吹奏キセキ同愛唄😎‼️

全力少年

今次撐生狗
キセキ真係好好聽

whiteeen既同一首

完勝

キセキ一定係男聲好聽十萬倍‼️

你有冇發覺呢個壇所有人都好似望實你咁 ‼️

同樣係生駒做C‼️君の名は希望好聽D‼️

比你望實‼️

雪之華都未出聲

見到有圖區手足成日貼你其他POST D回覆出黎‼️
嚇到我而家唔敢亂出聲鳥‼️

キセキ吊打‼️

舉報平青‼️人人有責‼️

キセキ : GReeeeN > whiteeeen
愛唄、タンポポ: GReeeeN = whiteeeen
君想い: whiteeeen > GReeeeN

我記得Greeeen有首係冬日日文字唄，都好正

冬のある日の唄
識貨
以前YouTube 有段配左片同歌詞既好正
而家無左

Hi-Fi Camp: キズナ